郭偉健被換走 司法機構：留意到社會上爭議 所以作出有關安排

剛於上周五（ 4 月 24 日）審理將軍澳「連儂隧道」斬人案的區域法院法官郭偉健，原定今午處理另一宗涉及反修例運動的案件，聽取對控罪的回答，但突被換走，改由首席區域法院法官高勁修處理。司法機構回覆《立場新聞》時表示，「首席區域法院法官留意到最近社會上對郭偉健法官審理的某宗案件的判刑理由有爭議，所以現階段作出有關安排。」

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

為左表忠就賭上成個法庭的聲譽

【就郭偉健法官未能保持中立作出書面投訴】

幫手寄信投訴

換走就想扮無發生過

我覺得似係傾好咗搵郭官做condom

法庭扮左咁耐神聖
佢一份判詞就摧毀左法庭的威權
呢單野係法庭的721

換走一兩次之後就當無事？
投訴係要解決問題喎

呢單野可唔可以令法治教徒訓撚醒？

之前有條法治撚同我講如果法庭要考慮人民的期望再判案就唔係法治 係人治
呢單野正正就係反映出法官唔需要考慮人民的期望就判案係點
法治撚應該會支持

爭議？擺明偏私

過多一排冇事咪出返黎

蕭生未訓醒話偏見只係政治案件先發生,其他案判案正常

法佢老母治咩
法治嘅目的係維持公義唔係擘撚大對腳俾人中出囉

佢言論其實又真係好過分
乜嘢"高尚情操"
攞刀出街就叫做高尚情操？咁嗰班判左成年既手足又叫乜嘢？
佢啲邏輯完全本末倒置

法官講斬人高尚情操真係好痴線
你估你係連登仔鳩up 咩
大把人都想高尚情操下你

其實擺明重判藍絲 + 亂up
為黎緊重判手足鋪路

高尚情操去人插?

收皮啦，調走。

同中共d高官一樣，
過一排又返黎。

最攪笑係畏罪走佬
番黎就高尚？
屌你唔通真係成世走呀，走得去邊？
冇錢冇成，放棄香港所有野？ 通輯犯係大陸做黑工搵一千幾百成世？ 根本就知走唔到

有冇得投訴到佢釘牌

咁個法官跟自己期望黎判案算唔算人治

本身咁多丑聞，違法嘢，又有偏見唔公正，連做法官資格都唔應該有

612係要話暴動唔止蝕
柒婆繼續企硬

有冇得叫美帝查吓佢？

隔一排又會放出黎咬人

法官係終身制
佢一日身體冇事都會繼續做落去

隻支那狗都唔夠高焗情操

呢條撚樣拎緊20幾萬人工

大陸周街CCTV, 要搵一個香港通緝犯有幾難?

香港最大邪教 咪就係法治教
中產相信
商人相信
唔信就所有野崩潰

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

有冇機令佢受訓
咁樣鳩up 都冇事？
第日有人斬人話法官講斬人高尚情操喎，信左

走左當無事？屌你啦

有冇aerith 版

要問圖主攞

係咪應該重審丫
個官咁唔中立

話說之前有個交通警開電單車衝入示威人羣之後好似都係停職咗一排又開返工, 原來法官都係咁?

最多法庭唔再錄用

我都記得有條咁嘅撚樣

仲有其他 咩香黑天啊 咩唔關佢事都要咬住唔放

冇爭議

郭偉健係黑社會

一定要咬住唔放 煲大佢 唔好比佢有機會再掂示威案

換走有用?
出黎跪低道歉就岩

有咩損失？condom?
炒左未

炒撚咗先算啦
有冇得告法官失職之類嘅罪？

有無判詞原文睇

點棄？ 成件事已經成為案例，佢一定名留青史

Y cares condom

唔好扮 屌你老母

判撚完咪算
話佢認罪減刑咪算
衰多口 判詞都唔識講
唔怪395都唔肯俾
Cheap過雞

法庭都知有問題要出黎換人
721係鄉黑勾結公然犯罪

換左當無事 斬完人判得果45個月就無事啦?

依家中共同你全面開戰啦，重駛要condom咩

社運加肺炎我都窮左好多

成個人都慢左消極左 唔好講笑

咁我係咪斬完藍底廢中廢老都有得輕判？

但慳三百幾蚊cheap到

根本睇到個判詞
識字嘅人都會知有問題啦
如果你淨係話"社會上"對佢有爭議
而你司法機構覺得無問題
咁你個司法機構同黑警一鳩樣垃圾

睇個官判詞嚟講係 佢仲好鼓勵你咁做
佢意思呢個行為係高尚情操

推翻之前判決啦屌

由於 新屋嶺 社會上有爭議
所以暫時停用

睇嚟警察 法官 都係咁做野

秘書處一定好撚憎條友

推 寫信有用

真心
要司法機關咁樣換人法真係唔容易
尤其係呢個時勢
做咩都比是但一邊If not 兩邊鬧既時候
佢大可以喱係司法獨立後面一動不如一靜

炒埋佢啦

push

做樣姐
過下冷河
好快會再審

換走就算？
重審呀

起碼要咬到司法機構親口譴責佢+撒銷佢法官資格

只係一條讀好多書的濕鳩

幾時換走律政司嗰班仆街